妈，我回来了！

啱啱先見到 唔知有無人開過呢

張學友圖

又係依啲打飛機圖
邊有仔女年紀大過老母㗎

咁多位早晨，我今日嚟，係想同你哋講個故事嘅

有啲紅圈解乜？上面個幾個
好細張